陳嘉桓真係殘得超快。。。

比果兩兄弟奶完就退化得好快

即刻去左ig睇，真係，水腫

收皮啦梁家輝

圖啊

睇字都覺得殘啦

圖呢屌你